蕭若元：蔡英文大勝無懸念！！

破佢燈

屌